萬一Joe Biden當選，美股價值止唔止打85折

中國股票會否又可以有更高估值？

中國人又可到美國股市上，又可吸外匯，又可炒起美股。升到50000點左右

其實要有準備

當年trump當選，港股都即插900。。之後。。。

唔好玩啦

中美互通

起碼升一倍

民主黨當選咪落番去15000磨到下個共和黨人上

obama 8年美股升咗3倍，trump 4 年先得30%

我唔信

美國做中國隻狗

起馬要戰10年

之後...你懂的

要不是trump
Amd會升到咁高？
侵侵當選後個一年升左幾多？幾急？

股市開始price in

傻trump 輸 美股會gg

3折比你